我尋日都有份出黎遊行，但我有家室，無留守到最後

但我tmr仲要返工
但我仲有老豆老母
但我仲有老婆
但我仲有一家大細要養
但我唔想犯法
但我唔想坐監
但我驚冇咗份工
但我仲有層樓要供
但我唔想留案底
但我仲想移民
但我仲係學生
但我只係普通打工仔
但我只係普通市民

喂，不如算啦咁，我已經淘寶定毛語錄，學埋普通話，申請定大陸居民證

國際笑話